上次九龍灣姦劫 同今次順天企圖強姦 都係吊頸自殺

九龍灣

涉案色魔據報為一名年約30歲男子，身高約1.67米，中等身材，蓄黑色短髮，案發時身穿深色上衣及深色褲，戴黑色框眼鏡。

順天

警方指經調查，疑犯年約20歲，身高約1.7米、偏瘦身材、黑短髮。案發時戴黑框眼鏡，身穿深色圓領上衣及深色短褲，揹深色斜孭袋，案件交由重案組跟進。

仲有一個架, 好似係寶田?

印象中都死左

真兇可能仲未捉到
九龍區既女士們出入要小心

係，三個

是9但喇，不管你信不信，反正我信鳥

奇拿

係咪色魔另有其人，有背景有勢力

果班撐警撚死撚哂去邊， 上次係咁話連登仔炒車

話連登仔炒車=撐警撚

信曬黑警都唔叫橕警 ？

三個都自殺死。 真係有奇拿 。

咪就係， 咁都唔叫撐警， 撐警撚真係好撚弱智， 撐警係咪好失禮你

有奇拿， 班高官死撚哂啦

其實三個本身都想死，只係想死前爽一爽，得唔得都會去死

我邊隻字講過我撐警又邊隻字話過我信警犬講野

一係有差佬行私刑。
一係幾條友本身有約埋
(9up)

犯案手法類似
唔通係同一個人犯嘅

哈哈

batman.....!?

咪傻啦
所謂正義人士係咪平時話自己維護香港果班？

咁岩係警方調查緊既時候 發現梯間有人上吊自殺
究竟同色魔疑犯有無關係都仲要查證